究竟apple store幾時番大貨xs 256灰

日日門市都無貨 白色金色就大把

沙田新城市有 啱啱入手

APM 好似有

Apm我係aos到mon左幾日都無貨
今日放工睇 銅鑼灣有Xs 256灰即刻狗沖去買